強烈要求政府立法禁止婚前性行為，杜絕邪惡根源

咩二次世界大戰、南京大屠殺同金融海嘯都係因為啲未婚情侶扑嘢所引發！！！
所以話婚前性行為係萬惡之源嚟！！！
一日唔杜絕
社會唔會好
世界唔會和平！！！

依個世界通通嘅災難都係因為婚前性行為！！！

如有發現，即時槍決

正皮支持，俾壓力政府做嘢
相信大家都想有個處女老婆同世界和平㗎

push

湖人入唔到季後賽都係婚前性行為引致！

做雞同叫雞都應該捉去起長城

起人工島

攞去填海

岩牙清

pish

推

Jm9